孖左100lot 蛇蛇

爻底了！

sure win